印度同韓國老入三大係咩水準？

以前睇少泡菜仔，點鬼知之前上堂個泡菜講英文講到成個Naive speaker，屌打NDS。
但我唔知印度老咩Level，只係知佢地上堂好勇躍，成班Local打機Hea 唔應Prof機時，佢地聽到點晒頭，又舉手問問題，搞到我都有啲自卑，配唔起HKU呢個名。

你英文差啫

其實鬼佬廢好難入三大喎認真

啲印度佬上堂極認真

上堂認真都有問題？？

屌Pe course比班黑鬼屌打

你喺hall都俾黑鬼屌

岩岩上堂比印度佬屌打完

幾大碌

印度佬數學超勁

以香港而言
係第到黎就一定有返咁上下料

Naive speaker

反而香港班國際學校嘅垃圾真係

唔好比我知你打Project無打錯字，從來唔會禁Delete掣。

香港學係咪覺得上堂認真就係on9死書蟲
講真你去到個lecture都係玩電話鳩hea點解唔留喺hall/屋企 仲慳時間車錢啦

得啦得啦，叻啦叻啦